觀塘狗曾勝賢(原名曾凱俊)老母係卓明樓共享女人

又黎

老衲當曾勝賢個名係六字大明咒咁諗

衲dee 結賬時有冇付齊廿個大洋？
唔係一陣又畀人上嚟追數

笑死

老衲繼錢大媽後又一新玩具

衲dee惡到

幫推

佛教真聖賢

繼樓上來的朱茵之後火力全開